點解 伊斯蘭 唔駛尊重其他社會習慣 有乜咁巴閉

點解 伊斯蘭 唔駛尊重其他社會習慣 有乜咁巴閉

有錢

9up

中世紀伊斯蘭人包容其他宗教過而家班伊斯蘭人

講包容，其實真係唔夠東亞黎，未見過有咩東亞國家會為左宗教打仗

異教徒交重稅，自然唔會強制逼你行伊斯蘭律法

伊斯蘭社區組織性好強，就算唔靠外部，他們自己都可以係其他國家sustain到。所以其他人好難改變到他們既生活方式。

流沙社會打唔起宗教戰爭，最多出現白蓮教，黃巾軍，太平天國呢d打住宗教旗號既流民團體

佢地可以話猶太人當年為左立國，靠既就係恐怖襲擊

因為 東亞國家 好小會信宗教

最多都係拜下 財神, 觀音, 如來佛祖 呢D 門面野

點睇清末時期既 陝甘回教起義??